2019 新戲上畫

無跟月份

ON9 小飛象本身個故事得30MIN，你拍乜鬼真人版呀

類似啦

全部都係sequel同reboot

JW3都J死人啦

出返hellboy

小飛象真人版
恐怖片嚟㗎

屌 續撚夠集未 有冇新意

the new mutants 搞乜變到好似恐怖片咁

公式電影

world war z 2 呢屌

btw依套哥斯拉係咪 同上集哥斯拉 同kong有連系

Glass 係Unbreakable 2

會有3頭龍，摩斯拉 同另一隻唔記得叫咩

漫威。估大部份
最後個套都好期待

the new mutants 無人丁

估唔到john wick仲繼續到 今集打咁多敵人 好擔心變左超級英雄片

全部都係荷里活公式片 此post已完

其實最撚期待風林火山同明日戰紀

Glass係咪不死劫下集？

都未拍

會唔會有x23?